[求歌名] 903 Jingle 日文歌

頭先聽到903 Jingle 廣告有隻日文歌
入面mix 埋林家謙

想問有冇巴打知隻日文歌個名

thanks!!